[腳膠入]見到淘寶有假腳淘....

有冇巴打買過 好變態

屌你老母

不安

好貴

如果屋企收埋呢d野會俾人當癲佬

靚靚腳板底

恐怖

你有冇靚腳

原來仲有手賣

點解唔成隻買

你指成個人咁買？見佢有下半身賣

又整得幾靚

想唔想買隻返屋企奶同啜

無呀豬蹄的黎

你講真㗎？

冇味 fail

如果掉垃圾見到會以為係人體殘肢

係呀得30cm長 侏儒黎

好撚正

有膠味

30cm... 你幾高

我得140咋 你信唔信

唔信

好似有d 係飛機杯黎

係 但入個位置我覺得好怪

腳趾啊

...taobao好癲

腳交不是夢

訓覺可以錫住攬住對腳訓

唔知仲有冇其他野淘

啲腳趾好靚

又幾靚

可以幫佢著靚鞋 黑絲

淘埋頭身手可以砌個人出黎

冇頭

以為影腳post又多個方法呃狗公

打模特頭就有

不如直接買隻公仔

又得姐

照個人喜好，買返黎逐樣砌

當lego咁玩

膠腳

你訂左現貨睇先啦

窮

我收返

廿年前產物，有咩好驚奇

靚好多

周星馳個隻造功明顯好好多 ， 先唔講佢個隻逼真到有埋褲同鞋。你個隻淘寶假野黎炸wo巴打

可以同佢著鞋㗎

呢個都有得淘啦 假腳算啲咩

運費咁平

好撚不安

有冇女朋友買

宜家無 將來會有

呢個我都想要

一向都有得買 只係你唔夠錢

笑到的扑街

痴線

個屎忽唔掂喎老細

有d扁 不過應該幾彈手
你買黎試下

唔係膠黎既咩

玩爛左掉去垃圾房清潔阿姐見到報警上新聞就仆街

好撚變態

留名睇開箱

都無溫度既

不懂反應也好...

有opening 未呀

蒸熱佢先用

Met屎忽 仲有關節
有冇巴打買黎試下

寶

真屎忽先無咁好met

我點知姐

做咩嬲

你嫌棄我 分手啦

邊有嫌棄過

你叫我唔好搞你

我要揸波

你想搞我 ？

你靚唔靚架

我想同你拍拖

你中意我啲咩

覺得你幾q 同埋得你肯理我